做過圖書館管理員既入一入

兼職圖書館管理員好唔好做？
38/hr做唔做得過？

今日突然諗起喱個位
都有d興趣做下

番夠180個鐘以上先有$38/hr，少過80個鐘得$32.5
兼職未必上到$38
坐counter好hea，唔怕悶可以做

認真？
咪仲慘過做老麥

好快會悶
利申之前做中央圖書館

想問下會唔會包午餐？
同埋如果跨區會唔會有津貼？？

如果做執書會唔會好忙？

你就想
一開始入去做最好跟緊啲自己啲嘢 例如出糧嗰啲
第一個月整唔見咗我寫畀佢嗰張糧單
結果遲咗成個月先出返糧畀我

初頭做一車書三層大約百幾本你預sort成粒鐘
出去上書又要成粒鐘
之後就會越做越快 sort同上書最快可以三個字搞掂
同埋入得去做基本上都係執書
如果你要執碟架同執書架就恭喜你 起碼執大半日

睇你做邊區啦~中央某d層好hea

7樓啲人一邊聽歌一邊執書

以前返中央好開心
不過唔係執書

咁如果唔係中央呢？

weekend 架點心車

執得慢會唔會比人屌？

黐線咩
新入行做得慢都畀人屌嘅話就炒老闆啦

做左幾個月
除左頭半個月編我上書外
其他時間都編我做counter
個人鐘意做counter
預著hea館可以玩手機

不過真係幾悶下 人工低
最on9係間agent換左人 事假要兩星期前通知
最初想做係因為想體驗下
體驗夠差唔多打算轉工

係咪跟個肥佬做

人工低 佢會控制住你唔會爆鐘而有人工加
但係好hea 發呆放空玩手機轉筆係返工做最多
不過你要有對付d 痴線佬既心理準備

做細館好爽

利申：做過某東區細館

點入職

就算hea都唔可以俾客睇到你玩手機架，唔好諗住做咩都無人理。根本做呢分工哂青春

俾你睇到我

做過一年pt執書（LMMA），你問我答

辛苦嗎？

你幾耐之前做？
我好似4年前

唔辛苦，不過真係好悶，廢青垃圾工

好似話要in2次，仲要周圍去，有d唔想做

老閪都做啦 我之前做過 冇錢收

利申：前中學圖書館管理員

係，我之前去間館in，再去香港島manpower in

in左 下星期收更表

係邊間做？

我嗰時唔洗in唔洗train
因為manpower等人用到仆街

係咪A字頭個間？

未知 佢話會編番我去我屋企附近

ad唔知咩

人工係最低工資？

師兄

35/hr 跟足更表番就38

開始train未？

未

自
請問training難唔難？係咪要周圍去？
定固定係一間圖書館？

請唔請以前做過IT的人？

我之前train一日咋，去其他館（因為本身嗰間未開）

有手有腳就請

做過大半年lmms 你問我答

thx

咁之後返係咪要周圍去？定固定返一間圖書館？
BTW ching係FT定PT？

thx

$32.5已好滿足，最緊要hea

正常返死一間
不過每間外判做法唔同

Ching，呢句辛苦嗎你覆個喎

人工太低啦

又自
會唔會包飯錢？
同埋想問下一個禮拜如果只返2日得唔得架？
一日6-8個鐘咁

頂盡番足鐘揾幾多

如果人工同勞動力成正比既話冇咩所謂既

我以前一星期返一日，嗰日仲要返三粒鐘
你淨返星期六丶日應該都ok🙂

做assistant 真係賤過狗
Workload 極大，特別係weekend 兒童部，無限地獄
利伸 做過中央館

我打算返平日窩
會唔會唔得？

assistant即係搬書？

喂 我識你

我都識你地😅🤔

無飯鐘錢

人工低 ，但亦因爲咁 d正職都會睇住你/唔會對你要求咁多既 （個別西人例外）

唔係讀緊書想做下PT

建議巴打都係唔好虛渡光陰

中央好多人上連登

做左差唔多三年A字頭既執書仔

中央好多c9做full time

雖然好好做，但係好浪費人生
又學唔到多野

讀書做唔錯

唔好諗住fulltime長做 其實ok

另外我想問下
請假容唔容易？要提早幾耐講？

直接射波

剩係做過自修室管理員入唔入得黎？

係
利申做緊SBLA

個底會花

咁點請假？

花乜鳩

lmms照樣射波

打個電話 今日唔返
易過學校請假

乜都做
分書、上架、上倉搵書、推籠車、checkin（要館長同意先比做，因為一錯就連鎖反應）、包書（多數係阿姨）

藍井

no 踢爆me
我知你識我架🤔

前PT CSA路過

sbla佢怕你唔做多過你怕佢唔比你做
以前返過兩年一間好遠既細館，日日冇野做但遠冇人肯返
一個月返一日又得，返十幾廿日都得，你報佢就排更比你
仲可以指定唔返邊間館，住得遠屈佢補車錢

sbla即係lmms?

sb 係以前d 外判
lmma 係行new mode 館既外判

就咁睇份工好似幾歎窩

聽聞lmma個training冇人工收？
係咪堅？

心之谷女主個老豆都係做圖書館管理員～

做過IT嘅就做CT(Computer Technician)啦，人工高少少，而且更hea

咁多人做中央
我以前做過summer student helper，返中央lobby個層，淨係執下書，分下樓層隊入lift，send書上唔同層，做下admin野check罰款之類，ok hea但都ok悶

想問下，lmma個training係train幾耐？
有冇錢收？

通常兩日

A記唔知
G字頭果間聽聞 有allowance拎番

同事喎 我個名

不過我係ACO

每學期兩個小功

aco 係全個圖書館架構 最下殘既存在 仲衰過csa